[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (13)

成班同事都知

好好笑

條女好似又無咩事咁既...

原來全宇宙都知既
你仆街鳥

唔想

好嬲定好笑

其實個女仔都無咩心情

無時間 算撚數啦

咁多人知

掂哂啦

抵撚死

衰硬啦

班姊妹一定話唔一齊

抵啦 垃圾

好老尷

一次不忠 百次不用 咪撚原諒佢

口硬腳軟.

對話?

唔想.

等機會反攻

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

屌，而家擺明放個女人上枱！

扺死

唔接

對話左唔好.啦

會過去的

抵撚死啊 垃圾

想問依對咩事 冇聽

抵啦
不過真心鄧條女慘 10幾年光陰比佢糟蹋左

抵啦

屌 播呢首

又播拍豪d歌

錯過左就等佢

向前行啦.

即係BYE鳩BYE

抵撚死啦，垃圾

播歌條友咩料

即係連原諒都無

咪播呢首污染晒

條女好似都放開咗，好事黎嘅
條仆街仔可以收皮

爽呀屌！偷笑偷得咁爽？

首歌咩事

如果唔堅持打俾佢都可能仲有彎轉

YEAH HAPPY FRIDAY

岩呀，堅強呀，IVY
依種男人真係唔值得再連絡！
支持你呀

轉歌啦仆街

抵啊 背叛人
打一世飛機啦廢物

Diu miss左頭半段 想問問今次咩事

應該播會過去的.

播歌個下係公司笑撚左出聲

又9播歌

問返條撚樣啦

播錯歌？

轉唔切歌

熱烈地。。。

個男做咗啲咩 冇聽

放開都係好事黎既

Ivy做得好

首歌似潤佢喎

全程聽住+女同事一人一句

條仔出去滾, 而家想返達...

但條女唔制

唉 早知今日 何必當初

條友以為自己得米

GOOD JOB IVY !!!

婚後偷食被老婆發現

身份變?

抵死

女仔抵讚

都唔關事啦，打唔打，女方都已經決定向前行

不如播財神到啦 屌你

首歌

我覺得播歌果位係特登 膶鳩條仆街

首歌笑撚死

YEAH !

離婚咪身份變左

MARRIED變ＳＩＮＧＬＥ

同生共死好嘛？

呢條垃圾係抵屌

既往不。。。。。。？？？？？？？？？？？

好撚衰

仲以為會播會過去的

出去搵女人囉，出面果個二奶都仲未斷
頭先話個二奶whatsapp 頭像轉左二人合照
我心諗，仲keep住二奶電話，仲敢打上黎？

應該斬死二奶以示忠心。

SOR
唔知自己1001左
唔該哂巴打

大哥係咪get錯意思呀，條女好明顯就唔原諒佢，話向前看喎

仆街快啲死啊

真係一時鳩痕冇諗後果

佢梗係知啦

冇用啦, 每對夫妻都有大大小小唔同問題
但偷食真係冇得忍, 呢條導火線粗到海嘯都整唔熄, 冇得救㗎喇

打圓場姐

扮正面啫佢

唔通叫條友死左條心，搵個二奶咩

抵啦 以後自己打飛機

當森美傻咩

師兄。orz

一齊十一年結婚兩年
個男有第三者 分居左半年
而家個賤男想追返個老婆

我係條女同事，聽到佢開頭話自己無森美咁高招，呢d咁輕挑嘅態度，我都屌鳩佢啦

幫呀金播錯歌打圓場

激嬲啲咩都有圜轉
偷食真係抵撚死

柒頭皮衰咗仲懶好笑咁

可能個女人都開始咗新一段
個男人做乜都冇用

覺得阿金節目完左會瘋狂被屌

希望個人搵到個唔偷食的

係就好

想像得到一班八婆一齊屌出聲

無錯

無Ｄ誠意，自己做錯左，仲以為自己無錯，

咩都射哂條女度，自己好無辜咁

你錄九唔痕又點會野到呢Ｄ狂蜂浪碟？

幫我同ivy講, 唔好再晒一日時間, 唔好原諒個賤人啦, 十一年由得佢啦

計佢十八碎識佢

而家都係廿九三十啫

仲大把機會

離左婚，分佢一半身家

再識過第二個啦

其實11年真係好長, 所有青春押晒落去
而條仔一直被困住, 未出去試過其他女

搵埋俾你喇ivy

佢應該想講如果佢係條女同事
唔知有冇get錯

sunk cost is sunk

咁以後咪有得瘋狂試女

係 漏咗講「如果」，sorry

我估個女仔最後會原諒佢
希望個男真係洗心革面啦

其實咁打上去真係自殺
依d case要補鑊就要有咁低調得咁低調
用無限時間同改變去修補 仲要未必得

一打上去 本身可能都唔知嘅
而家全公司知晒
唔洗講 一定全公司叫佢離婚

屌樓上條靈寶大法司收皮啦 阻住晒追post

初初聽仲以為最尾似鬧交收場
點知條女變到咁決絕

搵返個二奶都冇用 唔難保二奶去偷食

又到星期五啦

唔好吹咁耐水啦

識貨之人都有得打電話

個post推得好辛苦

你知道唔知道有背叛你....

恭喜你離婚啊!阿輝

我好鍾意你呀...

仲要死lur

好想奶你對腳同你做愛....

我記得你之前都講過

係，因為我真係好想....

心涼

又播返依首歌

笑死

屌又播呢首歌潤人

而家再聽都仲感覺到個老婆被條佬hurt咗好多次

呢個post都有痴漢

大力一推

推！

只知道是時候拿著鮮血

再出去滾

森美

唔使改啦

小儀嚇左一跳

屌 森美
「到時再出去滾！」

森美潤得靚

15分鐘

扺啦

希望有好嘢聽

唔知精明眼嗰個係咪之前有巴打寫嘅app呢

十分鐘喎...夠做？

無phone in?

屌

又同女朋友表多次白

笑撚死

又係依啲 同居埋都表白

軒仔

唉

乜撚野女朋友表白

收皮啦

收佢線啦

Diu

弱智死撚開好嗎

仲要同咗居，係咪on9 架

屌 垃圾電話

屌，死 MK仔咁，講到一舊舊，CUT佢線啦

屌唔好幫佢打

on9仔都有女

噏乜鳩呀

又多一個on9

屌呢d打黎搞搞震

又一個星期五 又浪費

cut啦diu

做乜鬼啊條友，未訓醒？

弱智仔咁

做乜鳩呀屌，森美好似著著地咁

收線啦你老母

同居一個月, DLGH, 食屎啦

又哂左一個禮拜
去死啦屌你老母

D笑聲

又係D有語癌鳩笑白痴仔

On9仔

邊個接架 炒左佢啦

勁囉

如果係GAY就好聽啦

on 9無極限

森美好撚仆街

自己攞黎柒

講句野都柒柒下

神神地 走啦

其實係無人打黎，定係全部質量都咁低

屌你老母 次撚次都接埋d濕鳩電話

同marco表白好呀 好聽

jm9

森美串到

屌你老母

傻架喎

屌那星，收線啦

High大左咁 cut佢線啦仆街

係咪拎白卡架

森美撚狗

真mk膠仔

我都想知 好耐無正常人

咪打去啦diu

死 MK咁

睇下森美會唔會 cut

同marco表白算啦

屌你而家D電話愈黎愈9唔搭8

走啦屌你老母 on9仔

咩出嚟玩

打去講咩都冇所謂

JM9呀, 痴線佬

好掛住：叫我darling
呢個電話
真係笑足兩個星期

屌那星cut佢線啦

diu呢d自己打電話比女朋友算啦

乜野呀屌 cut佢啦

on9仔

做咩變咗講租屋

出黎玩少左

拍拖可以無共識咁 onL9

玩少咗

垃圾MK仔嚟

分開住都唔驚㗎

可能得佢打嚟

個電話笑撚死

500呎, $4000

屌你智障嘅就翻去訓啦

屌你老味

一星期等一次,你同條女表白

祝條仔早日戴帽

4K 500尺邊度搵

其實打電話入去時會唔會講大話係自己暗戀表白
但接入去才改口?

4000蚊租到500呎

無得一齊住就分手呢D女由得佢啦, ON99

想知

想住

應該真係智障

間唔中翻聽都覺得好笑

屌，未撚上電就打電話嚟

唐樓/工廈改裝都唔得啦屌

又要聽埋啲智障仔1999

好膠...
熄左收音機
森美cut 左佢線麻煩叫一叫我

死垃圾阻撚住哂

咁撚平 都負擔唔起 就死左佢啦
一人番一份part time都得啦

打啦頂

佢而家搵到新果間 6K百零尺都唔差呀

4000蚊家用都唔止啦

得公屋先有咁平咋喎

層樓俾人收咗呀

佢想搵人Share 租咋嘛

我肯租呀屌

一聽就知9up啦

真係好on9，係咪啪左野

森美都串佢

死 MK，又要威，又要帶頭盔

哈哈哈哈

香港原來真係好多弱智仔

垃圾MK肯定

乖豬 笑左出聲

條友擺明玩膠啦

要平又要嫌遠
想同條女住又唔想俾錢
一人一半都搞掂啦，而家打上嚟講到見唔到條女就會死，成個弱智咁

cut線把啦

收線啦 打咩啫

唔敢相信係正常人

得返3分鐘，算把啦

傻仔, 白癡仔咁

走啦，唔好浪費左個女仔
$5000都租唔起就唔走啦

垃圾

老尷

住得1個月???

呀希？

啊乜？

森美真係明事理，依d真係搞唔掂

森美大哥, 唔打, 好波

又一個禮拜 唔知聽左啲咩

人名都唔講

條女都係MK妹嚟架啦
嚟瞓兩晚就同人一齊住

做乜鳩啊

下租左一個月咋

我好期待星期五㗎

阿嬌???

如果森美唔係到，一定打左過去

做乜鬼啊，講嚟講去都得一句

連個名都講唔清楚

same

冇聽清楚

佢係$4K租, 之後俾人踢走, 係因為俾唔起$5K?

又一星期

下次你打上去！！！

又浪費一個星期，下個禮拜見

屌，又浪費我一星期

咁撚多個名

全部收晒

應該係俾隔離屋投訴啦，邊會一直租租吓多咗一個人嚟住一個月就俾人收屋

房東咁敏感應該係公屋

下星期五見 dllm弱智仔

屌我租呀
邊撚度咁平???

同居1個月
$4000租
比人收樓
而家分開住
$5000租

咩同老公表白嗰個
小儀做左咁耐都hold唔到節目

等人打比我好似開心啲

月租套房

唉 咁就冇左 其實如果冇電話可唔可以轉環節
唔想比啲on9浪費時間

應該收返唔租
佢話新嗰間6k得百零呎

有四個名
下星期見

全部都垃圾電話

真 比森美 marco兩個鳩up下都好

係唔係聖誕新年前後大家都 holiday mood所以冇動力打上去

又浪費左一星期，屌你老母
好耐無聽過一個好浪漫好舒服既電話，聽埋依d放假都心情差d

叫條女俾3K咪得

咁我又覺得聽吓森美點reject班弱智仔都唔錯嘅，都爽

我個星期五咁就無咗

今日公司忙到唔記得左聽，睇你地留言，點解森美最後唔幫佢打比女仔？

因為個動機實在太on9

由一齊住變返分開住
話想表白多次

之前有個求婚電話 做緊嘢都聽到喊

你地喺邊度聽架

同已同居女朋友表白

講得好聽d感動d就算唔係暗戀都好呀

屌你一舊舊鬼食泥咁咁縮翻入去啦死MK

講到一舊舊聽到人都忟

都唔係好明, 一同居就俾人收樓咁搞笑??
500尺唔俾多一個人住?
定係租約到期咋, 一係就有條件特平租

無講

又浪費左個星期五

係咪carlos
有冇得再重溫返

死心

大家！又到咗美麗嘅星期五喇

可以入黎 傾下
平日都可以講野

噉遲先食嘢

今日快左食完？

有時11點食完

到

把笑聲

CHI 漢

唔識入1?

四千蚊五百呎.
OK啦

搵遠D?

要返工, 不了

重溫都覺得柒

求神拜佛俾個美好既星期五我啦
唔好俾d垃圾我呀！

係咪乖豬

咁多女朋友, 你呀!

係啊

係

屌, 又女朋友

？？？？？又黎

再聽都係聽唔到個名

上星期果個咁撚ON9既

試用期 屌你食屎啦 冇人想知你pass唔pass

無啦無啦

屌 又黎 on99 走啦on9仔

又同女朋友表白?

屌你呀KELVIN

屌你老母啦

走啦

食撚屎啦屌你老母試用期

係咪想我同你開年呀，屌你老母！

又黎女朋友表白? 屌佢老母啦 屌啦媽仲要試用期滿月

痴筋

試用

一個月表乜白 哂時間

森美又撚狗模式了

呢個星期仲撚on9

屌 分手啦 on9仔

新年想俾人開年啊，又係呢啲電話

我屌

收線啦屌

又係同女朋友表白
快啲分手啦屌你老母

ON撚9
究竟知唔知表白係咩意思 屌你老母

狗年未比人鬧

又一個on9，食屎啦仆街。

屌你老母，闔家剷

試用期過左，唔合格，完

真係無人打上去咩

屌 又可以唔聽
最憎呢啲懶浪漫晒時間電話

我美好星期五咁就無咗

分手啦

30號第一次見面

二月

???

快撚啲分手啦屌你老母

又一個星期五

真係痴撚線

連續2次都同女朋友表白

Kelvin有無上連登呀? 屌你老母呀

我試用你老母呀得唔得呀on9

屌死撚開啦你老母

cut線啦，又係呢啲廢人

試用期都講得出
頂你真係好鍾返工

咩又除夕又過年呀?

交配app就死返去交配啦

你條女 雞黎架咋

唔撚想知呀，屌你老母！

屌你老尾
最撚憎呢啲仆街
阻撚住曬

試用期有冇全功能開放

死全家啦 又哂一個星期

用app識係雞嚟架

人地玩APP 搵SP咋

好CLICK

好CAKE?

好FAKE?

美容、健身、賣金，條仔開左單未？

今次我支持你

知啦知啦趙岸池

FRIEND 個女朋友去?

你以為咁樣好浪漫？

又晒鳩我一個禮拜5 聽日等帶帽生愛滋啦屌你老母

屌你老母，連個結識過程都求撚其

阻撚住地球轉 屌你老母
食屎狗

對唔住,SORRY.....

5 4 3 2 1 HAPPY NEW YEAR

你可唔可以做我女朋友..........

你講咩呀。

乜撚都做晒啦 試乜鳩呀

媾女咁簡單㗎咩
兩次就得米

仲話聽左上星期條友, 學佢咁同女朋友表白

做緊兵咋你 死傻鳩

生性病啦kelvin

要再討論呢個問題， 一個月後

男女朋友，ＯＦＦＩＣＡＬ？

咩料呀，言行舉止

攬攬鍚鍚。。。。

試用期。

屌， ＯＵＴ啦， 而家興ＦＲＩＥＮＤ 前性行為架

哇

屌左啦?

你條女係雞呀，屌你老母！

愛滋雞嚟架

收線啦 晒時間

食屎啦KELVIN

⋯⋯試用條撚岩唔岩洗？

屌你老母冚家鏟
全家生愛滋啦

條女識玩 周街都試用期男友 有閪真好

西痕搵棍撞
你就當真愛

我覺得你都係唔岩我地公司

請5個留1個

屌左架?聽唔到

條友係咁搶咪

屌 叫雞試鐘呀？

「你做緊兵咋傻仔」

洩乜鳩呀 不知幾ENJOY

A09的心態

試你老母臭雞

未聽過男女朋友有試用期
條仔一定樣衰

咩叫click

明顯條女大把貨啦 仲揀緊

人地當你sp條垃圾就沉船

CLICK CLICK CLICK好撚煩

點擊

click係咩？

好撚ON9

條仔應該好單純,以為自己諗既野就會係正確

潮語嚟??

咩叫click??

Marco好撚正

森美扮純情 擺明條女雞黎嫁啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

要聯針

連登都無人識既潮語

乜撚野叫click

[url]

[/url]

如果係hehe就好

唔通開緊咪大叫三萬蚊過夜咩

希望睇到佢仆街
條女騎牛搵馬

無人聽， 抵死。

真係唔識

唏~~~~噓~~~

叫左第2個名.
女:係咪VINCENT呀

唔聽=過唔到=收皮=抵撚死

無人聽

610

冇人聽

可能之後都唔得閒

撻著左咁解？

唔算潮語啦

有無手腳係APP識到條女電話號碼頭3個字又係610

兵長

死梗啦你

之後都唔得閒

DIU,又一星期無料到

K:下,?可能佢唔得閒啦

我諗你俾人玩

抵死啦屌你老母

屌你Marco

抵撚死呀
可能以後都唔得閒呀
俾人收兵呀

傻豬

聽到佢把聲灰左

貴重野
兵已ED

中撚晒

marco

有買貴重野

試用期完咗老闆著咗草喇

抵啦 阻撚住地球轉

成班

成班都好仆街

佢唔係D咁既人黎架

峰迴路轉
今個星期又可以開心返了

兵仔咋你

諗返起編潮文

死傻閪仲係咁安慰自己

佢唔係D咁嘅人

算啦，做兵有得錫都好

森美:

兵 你係一隻兵

俾人收兵

試用期完喇 講聲88啦

on 9仔

無喎無喎無喎無喎 佢唔係D咁既人

串到

有咁既英文，但唔係咁樣中英夾雜用。

可能係自己+上去JE

笑到仆街
抵撚死啦

觀音兵

想當年
？？？？

貪你啲錢昨

話撚左你做兵架啦柒頭皮 係都要打上黎柒 抵撚死啦A9狗

HAPPY FRIDY 笑撚死

觀音慈悲

森美:觀音兵,仲有咩同佢講呀??

仲想followup

仲下個禮拜？你收皮啦
阻撚住地球轉

保護者

重想下個禮拜？

初四？

講左先，下個禮拜跟進返你
品神？

輕鬆音樂？

抵啦 屌你老母

買多個包包先聽電話啦

無人想知啊大佬

屌你呢D垃圾就咪follow up啦

大將軍

今次幾好玩

撚人

成班玩鳩佢

成班恥笑到

好喜慶呀

個背景音樂 笑死

新年

D音樂

個background music

有background music都聽到佢哋忍笑

屌個音樂笑死我

森美仍地係背後笑到HIHI

仆街 笑撚死

啲音樂 笑死

仲試用期，老闆都走左佬啦

笑死🤣

仆街個新年配樂 後面d陷家產仲係偷笑

屌你 玩到森美移動咁

連佢地都笑鳩佢

森美恥笑聲好撚入咪

比我就投訴佢啦

喂， 唔係播家燕姐既？

播乜呀又

個back ground music 笑死

好仆街

唔係做你嘅觀音兵啦

好好笑 撚狗

柒到仆街，行撚開啦
特登打上電台俾人開年

死傻閪

仲要想下星期打過，Kelvin 你食撚左屎？

喺街到笑到痴線

攞景贈慶兼應節

呢首咩歌。

想點？

新年放假唔係香港 唔洗返工會唔記得聽

kelvin自己都笑

好撚慘 係咁話人係兵

過年要賣下廣告

死撚開啦on9仔

當局者迷,幾時都咁岩聽

點解會播呢隻歌...

打上去同女朋友表白, 玩電台
電台咁樣玩返你已經算俾面

撚到傻

打仗咩？

好快第三次世界大戰架啦

好撚正

從來不肯一對

太正路啦

應該播下過年既歌。

賀一賀佢

一陣個精華會點

唔係喎, 後面咁樣搞一搞, 成件事就真係值得跟進 睇下係咪真係做左兵

森美好仆街 我中意

送比觀音兵

別再等 別再等

我唔係講隻新年歌喎

好賤啊播呢首

播大悲咒定。。。

抵撚死啦柒頭，影衰男人

我覺得又未必嘅 森美講到人地真係兵咁

咁條女真係收兵喎，
屌你APP識2個星期出黎見次面就試做男朋友

一開波聽到 同女友表白
而家仆哂街
收貨

唏~~~~~~~~~噓~~~~~

森美明玩鳩佢

做觀音兵又玩又食執到啦

希去。

搵觀音大士

你而家咪又觀音大士電話ＬＯＲ

好撚賤

突登送比佢架

女友

觀音大使

其實三個鍾都得

盡做三分鐘？

交友APPS
試用期
唔係兵會係咩

估唔到係happy friday

屌成班仲笑緊
屌抵撚死啦
打上黎俾人恥笑

應該播<恭喜你>

賤咀到。

做到三分鐘。

神槍手咩？

盡做三分鐘

3分鐘

俾你拖下又有飯食又有禮物收
唔係兵係咩

人地都冇當你係男友，話同朋友表白咪算

莫非你就係Kelvin？

港男好陰公

拖下手仔

有飯食，有禮物收。

爽呀！

哎呀笑撚到我仆街
抵你地啊戇鳩仔

傻到打上電台示愛
好慘啊

本來以為又要悶一個禮拜，點知俾首bgm救返成集
變左恭喜發財廣告套餐

好人好姐點會用交友APP搵男朋友

咁都去左十頁？

１５－２５ ！！！

如果唔係 比森美咁講 個女仔都委屈左

ptgf 黎架

品神

最衰無講女仔個名
男:kevin / kelvin/ calvin
女:610X XXXX

唔夠料

好過龜頭ＢＯＢ咁賣廣告啦

拿，唔準你咁講呀！

無人敢打上去架你咁玩

希望經過今次之後 嚇走啲on9仔
唔好阻住人表白

唔好咁啦，起人底，攪到Ｄ人京

唔敢打上去正正經經表白架啦

好似阿郭個玩人電話咁，比人ＣＵＴ架

未必,
話明ON9 仔,

一定跟住打

正正經經既女仔唔會SET 試用期啦

條女識人兩個禮拜就狗衝
之後又要懶係嘢咩試用期, 睇得戲多咩
拍就拍, 唔拍就算啦
試咩用期, ON99

咁啱遇著個ON9仔打上電台,
抵俾人笑啦

頭先聽唔清~
係個女仔提出1個月試用?

不許你註定一人，暗示咩？

12月初交友APP 識
12月30日後約出黎,
12月31日睇煙花表白.
1月 男女拍拖"official" 會做既野,拖手,鍚(如真), 買禮物,
1月31日試用期到期再表白
唔聽電話
唔知點解由1231開始我覺得kelvin仔已經.......傻逼左

乜撚嘢傻逼左呀大陸閪?

佢用"official" 呢個字眼
好活係自己既世界咁樣樣
森美佢地都問:official 即係點樣樣呀

sor9ry 囉

最後有沒屌到？

只知道是時候拿着鮮花

冇

個女仔話遲啲再傾 可能係唔想咁急一齊但有feel
個男仔自己講試用期係on9
人地冇應承過一齊
你講曖昧想確認咪算

屌條友肯撚成日用大陸app 冇理由掛係嘴邊

深入淺出個過程

總結,兵

條友柒一鋪唔夠仲要柒多獲 話下星期再打過去

Marco 真係好L賤，成日都一嘢就打擊人，不過我鐘意

呢D叫對你老實唔係搵你笨柒

初四報到

又到星期五

冇大哥 可能又得返幾分鐘你知道唔知道有人掛住你

驚又隨便打畀家姐細妹道歉多d

希望今年有個好開始

又玩on9遊戲

又玩弱智game徙時間

屌 咪玩啦

玩咩遊戲啊又

沒人打上去掛？

姑媽做咁多年都lead唔到一個節目

小儀真係唔得 無咗大哥個節目好亂

仲玩

仲唔開始

係咪唔記得左知道

開始未啊

試用期 dllm
聽翻都笑死

又夠鐘回顧隻兵仔

係咪話有跟進上星期隻兵？

我都唔記得左有呢個環節

bgm

聽多次都笑死

反cup再反cup

得咗

焗住接受

Confirmed
Annie

唔係兵
好失望

終於有表白

都話個女仔慘

嘖

有表白啦

終於表白

諗仔

再同咩女朋友表白我立即屌佢老母

過左試用，不過轉頭就完約

表白

唔睇好

打機識

下次係男人要男朋友表白

新年快樂~~~

又繼續笑

唔係兵打多次比佢表白

好平常姐打機識

聽把聲好似柒柒地

其實係人妖

扮女人

咁多人妖

feel到會好撚好笑 打機識

扮女仔，醒

點知對面都係男扮女

網戀 好耐冇聽過

毒撚
仲要網路人妖
等睇佢收皮

一定係男人！

又係毒撚 打機

網聚左啦

人妖鬥人妖
今日森美唔係到無反應睇

加油啊打機識女！

男人黎

hi 我係神龍之翼呀

我就係純情小火雞

毒撚到
快d打電話啦
想笑

咁激

佢有男朋友

得番6分鐘 打比個女仔未

唔小心去左食飯

又一隻兵

雞!

又一隻兵仔

嘩屌有仔

狗公

仲未散

收兵正啊

自投羅網

公開派帽

個女仔有拍拖😂
個毒L 打上去表白

屌 帽事

喜歡佢個人 我中意

他朝君體也相同

佢個人囉

仲未打去 係咪等下星期

兵仔 ，你好！

你以為條女傻下傻下姐

即場處決佢啦

森美講過對方有另一半唔會幫打電話

所有女人都係雞黎

打電話啦屌

邊位巴打

又一星期LU 屌,幾時先有正常D架

厹

講到底條友自己怕悶

好想打過去等收皮

火花不等愛人

女人冇句真，成日話男人衰愽你同情

收兵係咁講嫁啦 唔係點俾假希望佢

屌 玩垃圾驚浪費哂d時間

Momo

養定幾條魚咋

感覺上會炒車

次次小儀都係仆街

咁樣打去好咩

花生

等咁多個星期終於等到人仆街

打去破壞人地

有男朋友都打？

唔好咁高要求，好過之前喇

咁都幫佢打去

擺明收兵啦，d 女拖住條仔周圍搵曖昧對象

唔知條女會答邊個名

係森美就唔會打電話

林狗對雞毛

森美講過唔會幫打有另一半既電話嫁

第三個名

真係唔可以無大哥

最好答自己男朋友

唔拆散都撬鬆你

初4屠房開返

你知道唔知道有人拆散你

大哥就應該唔會打

森美大哥實鬧鬼佢地

夠鐘啦, 快啦

岩呀

大哥講過唔會打

小儀講野真係好廢

嘩爆全名

鬧死啦一定 仲打做咩

小儀真係弱智

間接幫人整散緊人地

MOMO

唔知姓咩呢

小儀亂嚟到

真係接左

條女開心到呢

好趕

咁先好聽

唔夠時間

呢d仆街港女，周圍收兵

林永樂???

都痴撚線
本身都正氣節目
搞到要撬人都玩
Btw夠賤我鐘意聽

開全朵

小儀搞到無哂時間

開全名

林銘林？

屌 條女出晒水咁
男友

狗公對臭雞

條女 真係世界級

屌你姑媽拖撚到無曬時間

大氣電波

大哥幾時返

講鐘意都咁既語氣
收檔啦

唔係呀幾好笑

林銘樂？

等比人起底啦兵長

咁玩先最好聽

屌 條友講埋d廢話 Marco又係

林銘林

林銘倫??

快啦屌

響全朵

我聽到林永倫？？？

Bye Bye

快啦播新聞啦

收線 BYE

小儀 仲叫人問
森美似會斬人

快撚啲啦 12點啦屌你

希望條囡條仔快d甩難
呢d囡執到喊三聲

開台鬧佢地

點撚樣

弱智仔

屌你老母唔通我問啊

仲拖時間

屌 2個都ON99

屌問啦仆街

DKLM

晒鳩晒D時間

大哥返嚟實屌

屌你老母兩個都智障

廢到

on 撚9

痴撚線好格硬黎囉

兩個on99咁，仲話做左咁耐電台

條仔好廢
又想派帽又唔夠膽

2條垃圾
唔識hold節奏就咪做呢個環節啦
搞到4個都On撚99咁

做乜撚 九唔撘八

on9

小儀真係好垃圾

喂好唔好都講聲丫

條女做緊？一路比男朋友屌一路聽隻冰兵示愛

唉 唔知想點

死on9仔去到最尾一腳唔敢問

柒吓柒吓咁

姑媽真係做得好差好差

唔應該打啦
今集真係有料
初四就可以做到2019 回顧

等睇大哥返嚟鬧人

人地條仔即刻搵人斬佢

真係要俾人開年

姑媽真係蠢撚到呢

係咪cls 唔係你問咁邊個問呀

新年流流幫人戴綠帽

林永倫？

等睇好戲

條女把聲咁 係咪俾條仔屌緊

等睇大哥幫佢地開年

屌，無撚左大哥即刻搞唔掂

+1

表完白就12點cut線啦

時間安排極差
有另一半照打

淨係呢兩點都比森美屌死

森美好似唔會聽返自己既節目
搵人擺上森美會睇既fb ig 之類幫小儀開年

on9

森美屌死佢兩個都似 係公司聽到搖撚哂頭

下星期五回顧點都聽到

條女本身條仔:你知道唔知道有人拆散緊你

呢集咁搞法實有人講
大哥點會唔知

最後條女講咩？
聽唔到好撚疾

唔係香港都聽緊

屌

姑媽同marco 浪費左一個公開處決毒撚既好機會

近呢幾年聽都未試過12點01分先交比新聞部
會唔會比人照肺

我都係呀頂 聽唔到

姑媽做左咁多年你知道唔知道
都可以控制時間控制得咁差

做厹都算 仲要自願入養殖池
而家香港D男仔係咪缺女缺得咁緊要

條女: .............我唔知呀

推到條仔聽到

不過條女似enjoy唔會拒絕喎

條女條仔聽到咩感想 條女收兵比人發現 好彩冇講有冇軍糧

我唔知呀

讚成搵人話比森美知

聽唔到

原來唔係我耳仔問題，我都係

下個禮拜5 都會聽返replay

娘娘 金句之一

叫阿樂仔上佢屋企，睇住佢女神比佢大力抽插

識玩一定咁玩

呢條係問題黎咩？

中出條女
幫佢開年

一開頭打上去話表明心意
後未又逼條仔問問題

反正個男仔都唔敢再進一步

係搏排做後備頭位

識玩一定講到男朋友幾衰幾衰就散

毒撚咁廢
條女條仔應該無壓力

又岩 佢都冇講要做正印

收兵第一式

條傻仔一開波已經話唔想悶住過情人節

但係就溝個有男朋友嘅

係咪腦缺腦

條女散唔散，個傻仔自己都係攞嚟賤

姑媽做咁耐唔係唔知森美最忌呢味嘢呀？
我聽都知淨係可以畀條友講心聲唔會打畀個女仔啦，讚成下星期森美on air 開佢波

2個準備比大哥屌啦

期待尋日無拖拍既人今日打電話撬人牆腳

首歌好難聽

花生準備好

大家好!

森美會點鬧佢地

屌9小儀啦

又公開處決多一次

盧永倫wor...似係

大哥鬧佢未

又要處決

大哥冇鬧喔

沒事兒

唔係我接架

上星期原來咁勁 無聽

去完東京唔叉理啦!(應該咪後屌到開花)

放棄左，唔鬧小儀好耐

唔係我黎

嘩屌, 原來上星期咁撚勁, 上星期未開工冇聽到

大哥老到化撚左 鬧少左好多
移動時期鬧陳強鬧到癲

應該咪後屌完
而家輕輕帶過就算

應該咪後有講少少，黑哥講左句即刻話唔係我接電話

還返個星期五比我

emily

轉台

又要屌你老母 氹人自己私底去氹啦仆街

咁似Lucy把聲

氹返男友

閂台

屌，氹仔

大脾氣港女

屌晒你地老母 拍緊拖果D可唔可以咪撚再打黎

dls

氹男朋友

屌你將兩個星期掉返轉啦

屌 你知道唔知道有人得罪你？
又鳩接

屌，收工

死開啦臭雞

咪煩啦, 分手啦

屌 收皮啦臭雞

On9女，條仔醒到反客為主，明明係條仔激嬲佢先，仲要同返人道歉

做野啦森美

過咗情人節班毒撚唔敢打上黎表白了

哩啲港女係要冷處理先驚架

又晒我一個星期五

港女發老皮，又驚冇人埋單

咁都嬲

又係呢D女
睇下接電話條女會唔會發嬲都好

屌 cut啦

嬲唔送返屋企

係咪有第條女呀

仲要慳左個情人節，正！

差唔多喇 差唔多分手喇

咁都好嬲

死港女

點呀又 屌你老母 洗唔洗氹埋你訓著先走呀 屌你老母 死港女

咸淡水

淡水啦 走啦

佢上黎發老皮啦

臭閪
驚冇人埋單

sick wan

以過來人身分 好大機會係

on9 掛住玩一早走左啦

慢慢嬲啦 老姑婆

好撚嬲呀

你到底明唔明我嬲乜呀!!!!

訓導主任

[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (14)

條仔就醒 甩難

屌你 死港女

麻撚煩, 早D放過條仔啦

分手啦 駛唔駛寫論文say sorry呀

小儀 D恥笑聲